有冇人睇過 灣仔專科獸醫醫院

獸醫好唔好同收費大約如何?

應該冇人會去睇獸醫

有冇人帶狗仔睇過

Pish